請問我愛巴塞(狗隻#18679)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
Reddit移除r/DonaldTrump

侮辱Donald Trump及其支持者，並且支持封殺言論自由
佢冇資格享有言論自由